<特發>安76去左中超教恆大

AC米蘭復興無望

仲要忍蒙迪拿條撚樣到幾時

你地有沒聽何wayne? 條友係渡假feel教波 邊會同你咁認真博老命 教中超係本筆記搵2頁都教到啦 洗同你場場都分析對手 設計戰術咩 輕輕鬆鬆又拎人工

嘩諗起朱sir有機會同安76交手都幾好j

朱志光

去到中超 平時比助教 教得啦 去亞冠淘汰先認真幾場 就夠